iPhone 8 用用下個moon有一條條橫線

我部iPhone 8用左唔夠一個月 今日無端端用用下有一條橫線
想問下究竟係咩問題 係燒底板定係其他
人係英國又有冇方法搞得掟

英國就拎去換啦

直去維修中心？

係 英國問下佢咩事仲好 出事咪退錢換過部

Ching 用左一個月都唔夠呀 我都係上部se壞又見佢平左先買

好呀 呀該晒呀ching

戎緊丁架啦

有問題就拎去換啦 仲諗咩

咁拎去換啦